達哥今晚會唔會開台？？

如題

紅日喎

公眾假期休息